到底 2013 屆 CEG，2018 考完牌 $66,945 等 +4.5% 係咩感覺

坐左 2 年又有

公務員公屋配額
非實報實銷現金津貼

MPF 又 15%
係咪每日都揀緊 2000 萬以上嘅樓

+4.5% = 69,958

再上一個 point，70,090 +4.5% = 73,244
一年由 $66,945 跳上 $73,244
一年間加成 $6,000

2013 屆即係 2010 入 U，即係 91 年出世
第二批 90 後已經搵 73k 月薪

大判 GE 表示希望 15 年後可以考到政府 N 展

漏左，仲要唔使點做

CEG 入梗政府??

係

無撚再講

有幾多個
你唔好話AO

HKU CIVIL一年有2X個

全部入得番政府做E?

正常表現應該上到AE，AE一考到牌即轉ENG，
入親去都叻人，通常都2 take內pass。所以畢業4年搵7萬不是夢。
好撚葡萄班人

9成9

of course啦
問題係入唔到ceg就無得玩。

CEG太無敵
26 27 歲可以用入6 7 萬

吊打醫生，門檻低過醫生，唔洗返SHIFT，唔洗捱。
上到CE,AD 人工分分鐘高過醫生。

咁私家醫院醫生有二三十萬又比唔上既

每隔幾日有人中六合彩添

政府engineer 點會有公務員公屋配額

喂呀哥你唔好痴線喇
成千個grad你AD得幾個位咋